事實證明左香港人係幾咁自私！！

話說我琴日去搭地鐵番屋企，屌你老母明明見到個車廂入面仲有大把企位，但係個個人都淨係企係門邊，唔撚行入d企。屌你而家叫你行入d企係咪會死呀？行個幾步唔會要左你條命掛？我唔明點解唔肯企入d囉

仲有呀，個個都企曬係門口，好似趕住想第一個出去咁，而家你第一個出去有獎攞咩？有獎品？冇呀嘛屌你，一黎你阻住人行入去，二黎又唔係有獎攞，我真係唔明點唔可以企入d

你話你一兩個站就落車我明白，但係有d人坐成好多個站先落車，都要企係門口阻住曬，咁會唔自私左d呢？仲要好多時都係d廢老，我真係屌你！

大家贊唔贊同我講既野？

0/10 咁你又唔當場屌啲廢老？